# README #

Skak spil

### Update ###

(+) lavet
(-) mangler

+ Alle brik moves

- Mangler rokade, en peasant (Mål til næste commit)
- Bonde kan blive til dronning (Mål til næste commit)
- Skak og Skakmat (inden 12/10)
- AI (inden 15/10)
- Computer Spiller funktion (inden 12/10)

(-) stockfish (optional)
(-) multiplayer (optional)

### Versionshistorik ###

Version 0.1
13.30 9-10/2019
